華為集體炒機，係咪支那亡國凶兆

老流認同，衲 dee 英明